(突發) 魯芬今晨肺部衰竭離世 終年63歲

本月2日，63歲魯芬因皮肌炎，免疫系出問題致留院，還需插喉，甚至已認不得人。同日魯芬致電回覆本報報平安稱：「多謝，有心。身體健康！」又稱現時「暫時情況OK，多謝關心。」並謂對於好友關心表示感激，笑稱：「哈哈，好有愛啊，感恩！」

豈料事隔不足一周，突傳魯芬病逝消息，令人惋惜。

凌晨3時許，魯芬家人發聲明，證實魯芬死訊。全文如下:

「魯芬BB因皮肌炎導致肺部衰竭，於今日凌晨時分在家人朋友陪同下安詳離世，終年63歲。

魯芬BB於十個月前患上皮肌炎，從得知自己患病後，她都一直勇敢面對，對戰勝病魔充滿積極樂觀態度。

感恩各界的愛與關懷，適時公布喪禮安排。

願魯芬BB早往佛國淨土。喃嘸阿彌陀佛！

魯芬BB的家人字
6/2/2017」

烈火奶奶，一路好走。

唔係掛，咁突然？

Source:

Rip

岩岩fb睇到
Rip
明明之前先拍完個能得利廣告
世事無常

下

RIP

RIP...

真係世事無常

留名

啱啱喺facebook見到 個心嗱咗下 R.I.P

rip